\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Nähme ich Flügel der Morgenröte}  
\index[in]{Psalm 139}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Nähme ich Flügel der Morgenröte}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Psalm 139} 
 
\beginsong{Nähme ich Flügel der Morgenröte}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nahmeichflugel} 

\beginverse 
2. \chord{h}Ob ich sitze oder \chord{G}ob ich stehe, du s\chord{D}iehst meine Tagesl\chord{E}auf. \\
D\chord{G}u kennst die Tat, d\chord{A}ie kein M\chord{D}ensch wissen darf, \\
darum w\chord{h}eckst du mein Gewissen \chord{Fis}auf. \\
W\chord{h}o ich schweige und w\chord{G}as ich sage, nur d\chord{D}u allein weißt den Gr\chord{E}und. \\
D\chord{G}u kennst mein Herz, d\chord{A}as so b\chord{D}öse ist, trotzdem m\chord{h}achst du mich ges\chord{Fis}und. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. W\chord{h}ollte ich fliehen, du w\chord{G}ärst bei mir, doch begr\chord{D}eifen kann ich das n\chord{E}icht. \\
\chord{G}Ob ich im Himmel \chord{A}oder \chord{D}im tiefen Meer -  \\
über\chord{h}all ist dein Ges\chord{Fis}icht. \\
\chord{h}Ob ich lebe oder \chord{G}ob ich sterbe, d\chord{D}u bist ja immer gl\chord{E}eich. \\
\chord{G}Und dein Geist, d\chord{A}er macht m\chord{D}ich bereit, hinzuz\chord{h}iehen in dein R\chord{Fis}eich. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Christfried Wendt\\
Weise: Christfried Wendt \& Christoph Lange \\
FU: Nr. 97 TS: 106
\end{angaben}

% Rahel Karkos
